有冇人想轉工但係無左搵工既動力

今年4月已經想轉，4-6月搵左2個月工，send左好多cv,有3個interviews,全部無offer,自此開始無左動力

辭左份工你就好撚有動力搵工

6月到9月都未搵到
利申 裸辭

8月裸辭仲未搵到

打算拎埋份BONUS先辭，巴打咩工種？

忙緊做野，中午先答

Me 根本就係因爲冇其他offer而唔敢辭呢份垃圾工

5月就是轉工, 講到依家連cv都未send過出去